
--------------------------------------------------------------------------------
UPDATEについて
--------------------------------------------------------------------------------
ファイルを改修したら、hyoka-navi.jpへアップロードしますが、
以下は本番とローカルに差異のあるものです。
ローカルのもので上書きしないようにしてください。


◆dev/db/hyoka_navi.dump
  ⇒ バックアップを取っていますが、別途、サーバ自体で日次バックアップされています。
◆log/error.log
  ⇒ まあ、消しても問題ありませんが
◆.htaccess
  ⇒ https設定、basic認証設定が、異なります。
◆conf.inf
  ⇒ DB接続先設定が異なります。


それ以外は開発ローカルと本番は同じにして問題ありませんが、
devフォルダは、資料入れです。ローカルと異なっていても気にしません。




